話時話，架水炮車去到邊個位置？

今日區區都有嘢搞，水炮車出到嚟未 駛到咩位？

仲未拎到牌

太多地方唔知去邊度好

訓練緊點樣唔早泄

你知啦
班狗用手揸染劑都早泄
噴自己友

咁貴買架水炮車用黎洗地乾淨啲

粉嶺間車廠？
好似叫仁孚，都幾近粉嶺站架

係咪未有狗識用架車

智商低 學極唔識

得三架咋，去邊好呀